黃大仙顯靈 風走散哂d催淚彈 毅進仔慘敗撒退

好波 得閒會去裝返枝香

游擊不留守！